有冇人溝過啤酒妹？

溝得過？

Anyone?

啤酒妹怕比人睇唔起，都會寂寞，巴打記得對人好啲

比啤酒妹溝過

屌過